【this is hongkong.gif】 超市外搶劫600卷廁紙 3男判即時入獄40個月 而休班警涉強姦少女無罪釋放

案情指去年2月17日在旺角道97號地下惠康超級市場外，被告何志良用一把水果刀指嚇男子吳志敏，叫其：「唔好郁。」隨後被告李甄陶、李業堂出現，劫去50包共600卷廁紙放上手推車，然後推車橫過旺角道往弼街方向逃去。警方在兩個小時後，在國際大樓內找回被劫的廁紙。

張志偉區域法院暫委法官指，3名被告於疫情間搶劫廁紙，當時廁紙的價值遠超其本身的價格。加上，他們有帶手推車運送廁紙離開，有簡單的部署，終判3人即時入獄40個月。

CLS